人去樓空 范冰冰千萬靚車消失

蟬聯《福布斯》中國名人榜首多年嘅冰冰，其豪宅只剩低代步用嘅保母車，其他名車唔見晒。

內地女星范冰冰捲入「逃稅風暴」以嚟，已經「神隱」逾百日，日前有內地傳媒喺佢豪宅門外，發現冰冰名下多架價值千萬嘅靚車都唔見咗，有傳佢嘅事業同人身安全陷入危機！
據內地媒體報道，冰冰位於北京三里屯嘅豪宅，𠵱家樓下只停泊咗一架保母車，呢架車係佢平時拍戲代步用。而冰冰名下嘅其他貴車，包括Benz同用嚟炫耀嘅勞斯萊斯，仲有傳男友李晨求婚嗰陣，送咗架價值逾千萬嘅麥拿倫超級跑車畀佢，不過𠵱家統統唔見晒，於是有傳媒質疑佢為咗防止被查封而將名車提早過戶！

被爆吸金大法
另外，有內地傳媒狠批冰冰捲入逃稅災難，盤點冰冰由《還珠格格》扮演丫環「金瑣」，一路努力向上爬，結果蟬聯五年《福布斯》中國名人榜首位。踢爆冰冰嘅吸金大法，就是靠開出天價片酬、成立工作室、去外國投資物業買樓收租，有傳冰冰喺加拿大七個大學校區都有物業揸手，單單係收租，都有350萬港元進賬。由於同內地提倡「禁奢」、「均富」嘅風氣背道而馳，日前喺中國社科院「中國影視明星社會責任研究報告」上，冰冰竟然被批零分包尾。

支那人關我咩事

咪又係看圖作古仔，快啲判喇

笑左

都未講佢做雞搵返黎既錢

支那人會禁奢、均富

搬竇喳?

均富卡係自己冇錢 / 處理好自己d錢ge時候用

共產

泊錯碼頭啦，係咪薄派餘孽？

香港都係就好

佢office都人去樓空

反而想睇佢走得甩/有美國撐佢 支那會點

寫好個故仔，叫個明星自己對號入座認左佢。

可能搵人之後買起佢

個閪仲係度就得啦，咪再賺過囉

習帝眼中佢只係一個任屌嘅公廁宮女

好正常，批鬥有錢人先叫共産黨

如果係，一早死咗

共產黨只會同有錢佬均富, 係唔會同窮鬼均富

有冇人講過李晨有冇事

李晨正人君子黎